Napisz program, który będzie symulować pracę biletomatu.
a. Użytkownik podaje ilość biletów (zakładamy, że każdy kosztuje 4 PLN).
b. Program prosi o dokonanie zapłaty.
c. Użytkownik wpisuje kwotę do konsoli.
d. Program wypisuje należną resztę w postaci:
e. Suma reszty: (a+b+c+d+e) PLN
a = 200*A
b = 100*B
c = 50*C
d = 20*D
e = 10*E
f = 5*F
g = 2*G
h = 1*H
Gdzie A-H to ilość wydanych banknotów/monet, z których składa się reszta.
f. Zakładamy, że biletomat posiada nieograniczoną liczbę zasobów banknotów
oraz monet, a także priorytetyzuje wypłatę możliwie największych nominałów.